燒賣拎黎炸真係好撚好食

椒鹽炸燒賣

壽司都係

係！之前西環果間白汁炸燒賣魚蛋汁左，依家搵唔返

炸雪糕仲正

炸西瓜先正

有冇試過炸完 點泰式辣醬
好好食 好夾
認真推薦

bbq搽蜜糖都好正

好撚正

邊到？
真係未試過

炸魚蛋都正
係普通黃色炸魚蛋再拎去炸果隻

串燒燒賣

聯和墟個間真心唔錯 可惜太遠
次次入去都食

好鐘意食 但好少地方有

深水埗囍囍

同好
北區運動場小食部勁好食
年年陸運會都食幾份

燒到佢漲卜卜再搽d蜜糖真係正到仆街

正 大大粒

好似係因為老闆日日整白汁整到腎虧先唔做

你點影相架